★ 經典金曲80s至90s精選台

命運造我 可以話係百聽唔厭既遺作

又黎 蔡興麟 為了你，為了我

袁潔瑩 放過我

杜德智 海底三萬里

何韻詩 何秉舜 兄妹演出 之 音樂小豆芽

再黎 Echo 情是空 情是夢 同個人喜歡既 戰場

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

陳美玲 區瑞強 說不完的故事

薑汁兄會唔會唔入黎 今次只推八九十

再黎一次 用！手！走！路！

好post

thx 點解冇乜人聽老餅歌

因為果果搞運動

ok明白

人！到！無！求！

甘子暉 - 相戀一個晚上

麥潤壽 何嘉麗 - 小小鈕扣

再黎蔣志光 拯！救！行！動！ 吖

肥媽 - 友誼之光

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好 LM

關正傑 - 碧水寒山奪命金

費玉清 - 送你一把泥土

羅文 - 親情